點解要幫武漢做文宣？

首先我地自己嘅訴求都仲未得到答覆，
依家就個個都話要幫武漢乜 武漢物，
想點？想分資源去做鄰國野？
下邊個post我睇到嘅係想模糊大家嘅焦點，
話乜撚野拎光環，要比全世界知香港唔同中國
之前仲拎唔夠咩？
同埋大家唔好唔記得我地嘅目標係乜野，
係度呼籲大家 抵制聲援武漢，見一個屌一個

「各有各做」如果唔聲援武漢 你憑咩叫外國幫你香港

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

Push

咪係，自己都未搞掂，仲得閒班啲大陸佬

理

我睇到嘅係想分散香港人注意力

係呀，做好自己先啦好心，對家一直反擊激，仲分析力量幫大陸佬做文宣

用同一個道理，係咪台灣人都唔使撐香港人？

[精彩好文]PTT有人解釋點解台灣人一定要撐香港人

堅決反對為武漢發聲

同和理非與勇武一樣，兩者係咪應該見到就互屌？

我覺得 首要當然係將資源都用係香港問題上
但有能力的話
武漢事件都需要比全世界知道！

因為我地要改變成個風氣
就係 就算身處中國 面對不公義
都要敢於「表達訴求」！

一直以來 大家都家家只掃門前雪
人地被迫食屎 係人地既事
就算自己被迫要食屎 都會盡量忍
搞到大家麻木晒

我地要扭轉呢個觀念
帶動新既風氣 做到遍地開花

離地啲咁講 如果有朝一日
全個中國既人 都會為不公義既事去「表達訴求」
你想唔想像到個威力？

香港人自己都未搞掂仲理武漢？

互相理解，不割蓆，各有各做

敵人嘅敵人就係朋友 有乜好屌 你唔buy咪唔好幫囉
我夠可以話你哂精力屌佢地啦

諗返起好多年前西藏 香港無人幫 去到宜家俾人滅哂聲lu

香港母親？做老母做到你咁！

台灣依家有冇示威遊行呀？
日本依家有冇示威遊行呀？
冇呀，柒頭，
自己屋企都未搞得掂就走去理人地家事

你抹殺左一個可以令中共崩潰嘅可能性
我地嘅對手係共匪
佢愈亂對我地愈有利
你明唔明？
當然77遊行以五大訴求為主要
聲援武漢人作次要
要國際社會關注一下

反對聲援武漢嘅人要睇下
唔好咁短視

台灣同日本有示威遊行
但係巴打想講乜？

台灣人都冇話自己屋企未搞得掂，所以 624 反紅媒唔幫香港發聲

巴打可唔可以講清楚你嘅諗法？

依d咁既維權運動係內地年中唔少
國際社會冇乜點關注過
武漢事件根本影響唔到中共
佢地最多唔起垃圾埸 跟住成班變順民
大陸人無民主既concept 只有利益

同我地唔同 香港人訴求係民主加上香港國際地位 國際社會先關注
要共匪亂 唔該focus 香港 咁先令佢頭痕
中共又唔敢對香港亂來 全世界望住
7.7 focus 五大訴求

你唔係三日之前先話唔玩分化咩

而家又黎?

佢出坦克車啦
話比外國人權組織同左膠知
繼而比壓力中共
正所謂一石激起千重浪
比信心疆獨 蒙獨 藏獨嘅人信心
佢地並不孤單 一同反抗暴政

武漢咪出左坦克 外國有冇出過聲？
有冇傳召外交部解釋下？
因為外國根本wfc 內地其他城市
都係個句 我地都係專心建設民主香港
香港連5個訴求都未搞掂 未得閒建設民主中國

中共封鎖哂消息
國際社會未必知道
我地要宣傳開去

如果只係加句口號今日武漢，明日香港去呼應反送中
絲打會唔會咁反對？

咪話左7.7 遊行 focus 五個訴求

我唔逐一回覆反對我嘅人
我一次過係度講，
開呢個post嘅目的只有一個
就係叫大家專注反係我地自己嘅訴求度，
當下最主要係集中搞好自己屋企
乜撚野武漢、64，等一切完左
我話之你幫佢地做文宣定苦行，我理撚得你點做
唔好再講乜撚野話借武漢令到鄰國醒覺嘅廢話，
因為做慣奴隸係永遠唔會知乜野叫民主

我一次過回覆左
Btw
( Show Blocked User - moz2205 )

台灣人喺 623 反紅媒示威聲援咗香港
有口號係統你老母去呼應香港嘅記你老母

都冇蓋過個反紅媒嘅 focus

咁香港遊行加句今日武漢、明日香港去呼應反送中同武漢
都唔會蓋過個五個訴求啦

香港人真係痴鳩線，抱薪救火

台灣人真係痴鳩線，抱薪救火

[精彩好文]PTT有人解釋點解台灣人一定要撐香港人

你個名出賣咗你啦

可唔可以理性討論？

講個 point 嚟反駁？

你既意思繫懷疑武漢示威者系鬼

唔好比人分散焦點啊!
香港

鄰国武漢關我地撚事咩

樓主係變相割蓆？

追一追post先 ok?

敵人個敵人

我冇野講

講下自己既愚見我認同 7.7 要集中講同強調 5 大訴求凝聚力量，唔可以分心，同比其他野搞散個氣勢我都理解點解有人會覺得要「講一吓」武漢單野就好似有巴打分析點解台灣會幫香港出聲，甚至連冇直接關係既日本或其他國家都出聲無他，因為香港係世界棋局上面一隻有能力牽制中共既棋，簡單講就係有利用價值其他野我唔講，只講感染力，香港就做到令中共憂慮既感染力所以提一提武漢，唔係壞事，無須多，多就消耗自己既資源同衝散我地本身既訴求，可能只須一句，例如「強烈譴責武漢政府血腥鎮壓市民」就足夠利用香港本身既感染力，將信息透過自由行，帶入內地慢慢發酵武漢單野可以話係一個藥引，提升香港反送中運動既散播力，因為始終對自由行來講，自己國內既事會比香港既事更吸引

台灣人同香港人情況相近，面臨接管邊緣，唇亡齒寒

香港人同大陸人河水不犯，目標又唔同，佢地反共先出聲啦。

咪誇大到“一定“要幫，到台灣大選前夕，香港都一定唔會勉強 / 能夠體諒台灣人的處境

Jm9

玩分化 屌你老母喇

（Show Blocked User - Tony_Stark )

樓豬大陸西嚟 件垃圾搞分化

點解要幫中共封鎖消息？

聲援武漢只會令想幫香港既歐美勢力難做

人地係覺得地方貪污，搞維權運動希望中央出手
真心擁護中央呢個極權政府
非普世價值人權還政于民既立場

咪立亂話香港人聲援武漢人

「大兵Sir，果邊中國黎，呢邊先係香港呀，《香港關係法》唔包武漢架!」

push

第一我嘅回應係呢頁係可以睇到,唔明你想up乜撚
第二依家想幫武漢做文宣唔該你隻$0.1揾返建制,保皇去做
第三都係最後一點,
Show Blocked User - 咪煩啦屌
係咁多

今日武漢 明日香港/台灣 是可行的。
要台灣 武漢 香港 成為一大盤棋 集結力量